{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 하이맘 키즈 풀빌라 펜션 블랙 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡すれば全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、プールビラ、プールなどがあります。 バーベキューは、それぞれの客室にあるテラスバーベキューをご利用いただけます。 バーベキュー料金は1回30,000ウォンで、102号は40,000ウォンです。 グリルとハサミ、トングが用意されており、利用時間は20時までです。 ガスを追加で使用するには、1 回に 5、000ウォンを追加で支払う必要があります。 バーベキューのご利用は、団体ルームである102号を除く客室でのみ可能です。 プールは屋外プールと個別プールが運営されます。 屋外プールは6月12日から9月17日まで利用可能で、入室後から20時まで利用できます。 大きさは横2m、縦6m、水高1mです。 個別プールは6月12日から9月17日まで利用でき、入室後から20時まで利用可能です。 大きさは縦横1.8m、水高50cmです。 駐車場があり、それぞれの部屋に1台の車を駐車することができ、ペンション内には売店があり、周辺にはホームマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火調理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの騒ぎや無分別な行動は許されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡すれば全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、プールビラ、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は1回30,000ウォンで、102号は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に必要な道具や利用時間などはありますか？",
            "answer": "グリルとハサミ、トングが用意されており、利用時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時にガスを追加で使用する場合は料金が発生しますか？",
            "answer": "ガスを追加で使用するには、1回に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用はどの客室で可能ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は、団体ルームである102号を除く客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間や時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月12日から9月17日まで利用可能で、入室後から20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールの大きさは横2m、縦6m、水高1mです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があり、それぞれの部屋に1台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "売店や周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店があり、周辺にはホームマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 870
    }
}